export default QuestionDataRaw = {
    1: {
        doorName: { name: 'باب الصلاة' },
        1: {
            QuestionText: " ما هي المعجزة الخالدة لخاتم الأنبياء والمرسلين محمد صلى الله عليه وسلم والتي تحدى بها الناس جميعا ان يأتوا بمثلها؟",
            correctAnswer: 'القرآن الكريم',
            ResponseOne: 'انشقاق القمر له',
            ResponseTwo: "الإسراء والمعراج",
            ResponseThree: 'القرآن الكريم',
            ResponseFour: 'حماية الملائكة له',
        },
        2: {
            QuestionText: 'من الملك الذي نزل بالقرآن الكريم على النبي',
            correctAnswer: 'جبريل عليه السلام',
            ResponseOne: 'ميكائيل عليه السلام',
            ResponseTwo: 'جبريل عليه السلام',
            ResponseThree: 'رضوان عليه السلام',
            ResponseFour: 'إسرافيل عليه السلام',
        },
        3: {
            QuestionText: 'متي نزل القرآن الي السماء الدنيا؟',
            correctAnswer: 'رمضان',
            ResponseOne: 'محرم',
            ResponseTwo: 'شعبان',
            ResponseThree: 'رجب',
            ResponseFour: 'رمضان',
        },
        4: {
            QuestionText: 'كم عدد سور القرآن الكريم؟',
            correctAnswer: '114',
            ResponseOne: '114',
            ResponseTwo: '115',
            ResponseThree: '116',
            ResponseFour: '113',
        },
        5: {
            QuestionText: 'كم عدد أجزاء القرآن الكريم؟',
            correctAnswer: '30',
            ResponseOne: '31',
            ResponseTwo: '32',
            ResponseThree: '30',
            ResponseFour: '33',
        },
        6: {

            QuestionText: 'ما أكبر سورة في القرآن من حيث عدد الآيات؟',
            correctAnswer: 'سورة البقرة',
            ResponseOne: 'سورة آل عمران',
            ResponseTwo: 'سورة البقرة',
            ResponseThree: 'سورة النساء',
            ResponseFour: 'سورة المائدة',
        },
        7: {
            QuestionText: 'كم عدد سجدات التلاوة في القرآن الكريم؟',
            correctAnswer: '15',
            ResponseOne: '12',
            ResponseTwo: '16',
            ResponseThree: '14',
            ResponseFour: '15',
        },
        8: {
            QuestionText: 'كم سورة في القرآن بها سجدة تلاوة؟',
            correctAnswer: '14',
            ResponseOne: '15',
            ResponseTwo: '14',
            ResponseThree: '16',
            ResponseFour: '13',
        },
        9: {
            QuestionText: 'من هو الخليفة الذي امر بجمع القرآن الكريم؟',
            correctAnswer: 'أبو بكر الصديق',
            ResponseOne: 'أبو بكر الصديق',
            ResponseTwo: 'عمر بن الخطاب',
            ResponseThree: 'عثمان بن عفان',
            ResponseFour: 'علي بن أبي طالب',
        },
        10: {
            QuestionText: 'من الخليفة الراشد الذي جمع المسلمين على مصحف واحد؟',
            correctAnswer: 'عثمان بن عفان',
            ResponseOne: 'علي بن أبي طالب',
            ResponseTwo: 'عمر بن الخطاب',
            ResponseThree: 'عثمان بن عفان',
            ResponseFour: 'أبو بكر الصديق',
        },
    },
    2: {
        doorName: { name: 'باب الريان', },
        1: {
            QuestionText: "         اول سورة نزلت من القرآن؟           ",
            correctAnswer: "سورة العلق",
            ResponseOne: "سورة العلق",
            ResponseTwo: "سورة المدثّر",
            ResponseThree: "سورة الفاتحة",
            ResponseFour: "سورة القلم",
        },
        2: {
            QuestionText: "    اول مكان نزل فيه القرآن على النبي صلى الله عليه وسلم؟",
            correctAnswer: "غار حراء",
            ResponseOne: "الجحفة",
            ResponseTwo: "الطائف",
            ResponseThree: "الجحفة",
            ResponseFour: "غار حراء",
        },
        3: {
            QuestionText: "    اول من سمع القرآن الكريم بعد رسول الله صلى الله عليه وسلم؟",
            correctAnswer: "خديجة بنت خويلد رضي الله عنها",
            ResponseOne: "حفصة بنت عمر بن الخطّاب رضي الله عنها",
            ResponseTwo: "خديجة بنت خويلد رضي الله عنها",
            ResponseThree: "عائشة بنت أبي بكر رضي الله عنها",
            ResponseFour: "أمّ سلمة رضي الله عنها",
        },
        4: {
            QuestionText: "ما هي اول سورة في المصحف؟",
            correctAnswer: "سورة الفاتحة",
            ResponseOne: "سورة يس",
            ResponseTwo: "سورة البقرة",
            ResponseThree: "سورة الفاتحة",
            ResponseFour: "سورة العلق",
        },
        5: {
            QuestionText: "ما هي السورة التي تسمى أم القرآن؟",
            correctAnswer: "سورة الفاتحة",
            ResponseOne: "سورة البقرة",
            ResponseTwo: "سورة محمد",
            ResponseThree: "سورة يس",
            ResponseFour: "سورة الفاتحة",
        },
        6: {

            QuestionText: "ما هي السورة التي تسمى قلب القرآن؟",
            correctAnswer: "سورة يس",
            ResponseOne: "سورة يس",
            ResponseTwo: "سورة الفاتحة",
            ResponseThree: "سورة البقرة",
            ResponseFour: "سورة النحل",
        },
        7: {
            QuestionText: "اول سورة ذكرت فيها مصر؟ ",
            correctAnswer: "سورة البقرة",
            ResponseOne: "سورة العلق",
            ResponseTwo: "سورة الحج",
            ResponseThree: "سورة البقرة",
            ResponseFour: "سورة الفجر",
        },
        8: {
            QuestionText: "اول سورة ذكر فيها فرعون؟",
            correctAnswer: "سورة البقرة",
            ResponseOne: "سورة الحج",
            ResponseTwo: "سورة العلق",
            ResponseThree: "سورة الفجر",
            ResponseFour: "سورة البقرة",
        },
        9: {
            QuestionText: "آخر ما نزل من سور القرآن؟",
            correctAnswer: "سورة النصر",
            ResponseOne: "سورة النصر",
            ResponseTwo: "سورة الناس",
            ResponseThree: "سورة يس",
            ResponseFour: "سورة الفاتحة",
        },
        10: {
            QuestionText: "آخر قصة وردت في القرآن؟",
            correctAnswer: "قصة اصحاب الفيل",
            ResponseOne: "قصة هدهد سليمان",
            ResponseTwo: "قصة اصحاب الفيل",
            ResponseThree: "قصة أصحاب البقرة",
            ResponseFour: "قصة هاروت وماروت",
        },
    },
    3: {
        doorName: { name: ' باب الصدقة ' },
        1: {
            QuestionText: " ورد الحديث عن سواد وجوه الكفار في سور عديدة منها سورة؟",
            correctAnswer: "سورة آل عمران",
            ResponseOne: "سورة المائدة",
            ResponseTwo: "سورة آل عمران",
            ResponseThree: "سورة الأعراف",
            ResponseFour: "سورة الأنعام",
        },
        2: {
            QuestionText: " نبي من الأنبياء جعل الله بياض يده معجزة من معجزاته هو؟",
            correctAnswer: "يوسف عليه السلام",
            ResponseOne: "يونس عليه السلام",
            ResponseTwo: "موسى عليه السلام",
            ResponseThree: "زكريا عليه السلام",
            ResponseFour: "يوسف عليه السلام",
        },
        3: {
            QuestionText: " من السور التي ذكر فيها اللون الأخضر سورة؟",
            correctAnswer: "سورة يس",
            ResponseOne: "سورة المائدة",
            ResponseTwo: "سورة يونس",
            ResponseThree: "سورة النحل",
            ResponseFour: "سورة يس",
        },
        4: {
            QuestionText: "  ارتبط اللون الأخضر بلون السنبلات وقد ورد ذلك في سورة؟",
            correctAnswer: "سورة يوسف",
            ResponseOne: "سورة الأحقاف",
            ResponseTwo: "سورة يوسف",
            ResponseThree: "سورة يس",
            ResponseFour: "سورة المائدة",
        },
        5: {
            QuestionText: " ذكرت حدائق في القرآن الكريم؟",
            correctAnswer: "ثلاث مرات",
            ResponseOne: "خمسة مرات",
            ResponseTwo: "مرتين",
            ResponseThree: "ثلاث مرات",
            ResponseFour: "أربع مرات",
        },
        6: {

            QuestionText: " من السور التي ذكرت فيها نخلة؟",
            correctAnswer: "سورة مريم",
            ResponseOne: "سورة مريم",
            ResponseTwo: "سورة الصافات",
            ResponseThree: "سورة ص",
            ResponseFour: "سورة النحل",
        },
        7: {
            QuestionText: " ذكر الزنجبيل في القرآن مرة واحدة و ذلك في سورة؟",
            correctAnswer: "سورة الإنسان",
            ResponseOne: "سورة الإنسان",
            ResponseTwo: "سورة النحل",
            ResponseThree: "سورة الحج",
            ResponseFour: "سورة الفجر",
        },
        8: {
            QuestionText: " جمع الله لأهل الجنة فاكهة و نخل و رمان وقد ورد ذلك في سورة؟",
            correctAnswer: "سورة الرحمن",
            ResponseOne: "سورة الحج",
            ResponseTwo: " سورة يس",
            ResponseThree: "سورة الرحمن",
            ResponseFour: "سورة المرسلات",
        },
        9: {
            QuestionText: "السورة التي ذكر فيها البقل و الثوم و العدس و البصل هي سورة؟ ",
            correctAnswer: "سورة البقرة",
            ResponseOne: "سورة الناس",
            ResponseTwo: "سورة الأنعام",
            ResponseThree: "سورة النور",
            ResponseFour: "سورة البقرة",
        },
        10: {
            QuestionText: " ذكر الزيت في القرآن مرة واحدة وذلك في سورة؟ ",
            correctAnswer: "سورة النور",
            ResponseOne: "سورة النساء",
            ResponseTwo: "سورة النور",
            ResponseThree: "سورة عبس",
            ResponseFour: "سورة يونس",
        },
    },
    4: {
        doorName: { name: 'باب الحج' },
        1: {
            QuestionText: " كم عدد الأنبياء المذكورين في القرآن الكريم؟",
            correctAnswer: "25",
            ResponseOne: "25",
            ResponseTwo: "26",
            ResponseThree: "23",
            ResponseFour: "22",
        },
        2: {
            QuestionText: " من هو أكثر الأنبياء ذكرا في القرآن؟",
            correctAnswer: "موسى عليه السلام",
            ResponseOne: "يونس عليه السلام",
            ResponseTwo: "يوسف عليه السلام",
            ResponseThree: "زكريا عليه السلام",
            ResponseFour: "موسى عليه السلام",
        },
        3: {
            QuestionText: " كم سورة ذكر فيها يوسف عليه السلام؟",
            correctAnswer: "3",
            ResponseOne: "3",
            ResponseTwo: "4",
            ResponseThree: "5",
            ResponseFour: "9",
        },
        4: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة في القرآن التي سميت باسم أحد اركان الإسلام؟",
            correctAnswer: "سورة الحج",
            ResponseOne: "سورة التوبة",
            ResponseTwo: "سورة السجدة",
            ResponseThree: "سورة الحج",
            ResponseFour: "سورة التحريم",
        },
        5: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة في القرآن التي سميت باسم غزوة؟ ",
            correctAnswer: "سورة الاحزاب",
            ResponseOne: "سورة التحريم",
            ResponseTwo: "سورة الاحزاب",
            ResponseThree: "سورة التوبة",
            ResponseFour: "سورة السجدة",
        },
        6: {

            QuestionText: "السورة الوحيدة في القرآن التي سميت باسم من أسماء الله الحسنى؟ ",
            correctAnswer: "سورة الرحمن",
            ResponseOne: "سورة التحريم",
            ResponseTwo: "سورة السجدة",
            ResponseThree: "سورة الاعلى",
            ResponseFour: "سورة الرحمن",
        },
        7: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة في القرآن التي لم تبدأ بالبسملة؟ ",
            correctAnswer: "سورة التوبة",
            ResponseOne: "سورة الفجر",
            ResponseTwo: "سورة الحج",
            ResponseThree: "سورة التوبة",
            ResponseFour: "سورة النحل",
        },
        8: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة في القرآن التي ذكرت فيها البسملة مرتين؟ ",
            correctAnswer: "سورة النمل",
            ResponseOne: "سورة النمل",
            ResponseTwo: "سورة البقرة",
            ResponseThree: "سورة المرسلات",
            ResponseFour: "سورة الأحزاب",
        },
        9: {
            QuestionText: "  السورة الوحيدة في القرآن التي لا تخلو آية من آياتها من لفظ الجلالة الله؟",
            correctAnswer: "سورة المجادلة",
            ResponseOne: "سورة المجادلة",
            ResponseTwo: "سورة الناس",
            ResponseThree: "سورة التين",
            ResponseFour: "سورة النور",
        },
        10: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة في القرآن التي بدأت باسم ثمرتين؟",
            correctAnswer: "سورة التين",
            ResponseOne: "سورة عبس",
            ResponseTwo: "سورة الإنعام",
            ResponseThree: "سورة الحديد",
            ResponseFour: "سورة التين",
        },
    },
    5: {
        doorName: { name: 'باب التوبة', },
        1: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي بدأت بكلمة 'سورة'؟ ",
            correctAnswer: "سورة النور",
            ResponseOne: "سورة الناس",
            ResponseTwo: "سورة النور",
            ResponseThree: "سورة مريم",
            ResponseFour: "سورة النمل",
        },
        2: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي ذكر بها اسم صحابي؟",
            correctAnswer: "سورة الأحزاب",
            ResponseOne: "سورة الأحزاب",
            ResponseTwo: "سورة يوسف",
            ResponseThree: "سورة التوبة",
            ResponseFour: "سورة الحشر",
        },
        3: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي تنتهي بالأمر بالاستغفار؟ ",
            correctAnswer: "سورة المزمل",
            ResponseOne: "سورة الاسراء",
            ResponseTwo: "سورة الجمعة",
            ResponseThree: "سورة الأنفال",
            ResponseFour: "سورة المزمل",
        },
        4: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي تسمى بأحد أيام الأسبوع؟ ",
            correctAnswer: "سورة الجمعة",
            ResponseOne: "سورة الضحى",
            ResponseTwo: "سورة الجمعة",
            ResponseThree: "سورة البقرة",
            ResponseFour: "سورة الشمس",
        },
        5: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي ذكر فيها أحمد؟ ",
            correctAnswer: "سورة الصف",
            ResponseOne: "سورة فصلت",
            ResponseTwo: "سورة التوبة",
            ResponseThree: "سورة الصف",
            ResponseFour: "سورة يوسف",
        },
        6: {

            QuestionText: " السورة الوحيدة التي وردت فيها قصة امرأة العزيز؟",
            correctAnswer: "سورة يوسف",
            ResponseOne: "سورة الجمعة",
            ResponseTwo: "سورة المزمل",
            ResponseThree: "سورة القلم",
            ResponseFour: "سورة يوسف",
        },
        7: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي نزلت يشيعها سبعون ألفا من الملائكة؟ ",
            correctAnswer: "سورة الأنعام",
            ResponseOne: "سورة الأنعام",
            ResponseTwo: "سورة النور",
            ResponseThree: "سورة الفاتحة",
            ResponseFour: "سورة النساء",
        },
        8: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي لا تصح الصلاة بدونها؟ ",
            correctAnswer: "سورة الفاتحة",
            ResponseOne: "سورة الفلق",
            ResponseTwo: "سورة البقرة",
            ResponseThree: "سورة الفاتحة",
            ResponseFour: "سورة يس",
        },
        9: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي جمعت كل آيات المواريث؟ ",
            correctAnswer: "سورة النساء",
            ResponseOne: "سورة الطلاق",
            ResponseTwo: "سورة التكاثر",
            ResponseThree: "سورة المائدة",
            ResponseFour: "سورة النساء",
        },
        10: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي ورد فيها قوله تعالى قُل لَّن يُصِيبَنَا إِلَّا مَا كَتَبَ اللَّهُ لَنَا هُوَ مَوْلَانَا ۚ وَعَلَى اللَّهِ فَلْيَتَوَكَّلِ الْمُؤْمِنُونَ؟",
            correctAnswer: "سورة التوبة",
            ResponseOne: "سورة البقرة",
            ResponseTwo: "سورة الكهف",
            ResponseThree: "سورة التوبة",
            ResponseFour: "سورة النجم",
        },
    },
    6: {
        doorName: { name: 'باب الصيام', },
        1: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي ذكر فيها : خَمْسِينَ أَلْفَ سَنَةٍ؟ ",
            correctAnswer: "سورة المعارج",
            ResponseOne: "سورة المعارج",
            ResponseTwo: "سورة الناس",
            ResponseThree: "سورة الزخرف",
            ResponseFour: "سورة الأعراف",
        },
        2: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي وردت فيها : أُمِّيَ؟",
            correctAnswer: "سورة المائدة",
            ResponseOne: "سورة المائدة",
            ResponseTwo: "سورة يوسف",
            ResponseThree: "سورة التوبة",
            ResponseFour: "سورة الحشر",
        },
        3: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي وردت فيها : قَالَ رَبِّ اشْرَحْ لِي صَدْرِي؟",
            correctAnswer: "سورة طه",
            ResponseOne: "سورة الجمعة",
            ResponseTwo: "سورة الاسراء",
            ResponseThree: "سورة الصافات",
            ResponseFour: "سورة طه",
        },
        4: {
            QuestionText: " السورة الوحيدة التي وردت فيها : لَّسْتَ عَلَيْهِم بِمُصَيْطِرٍ؟ ",
            correctAnswer: "سورة الصف",
            ResponseOne: "سورة التوبة",
            ResponseTwo: "سورة الصف",
            ResponseThree: "سورة فصلت",
            ResponseFour: "سورة يوسف ",
        },
        5: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة في القرآن التي تبدأ ب: يَسْأَلُونَكَ؟  ",
            correctAnswer: "سورة الأنفال",
            ResponseOne: "سورة الضحى",
            ResponseTwo: "سورة الأنفال",
            ResponseThree: "سورة البقرة",
            ResponseFour: "سورة الشمس",
        },
        6: {

            QuestionText: "السورة الوحيدة التي وردت فيها : لفَذَكِّرْ إِن نَّفَعَتِ الذِّكْرَىٰ؟ ",
            correctAnswer: "سورة الأعلى",
            ResponseOne: "سورة القلم",
            ResponseTwo: "سورة البروج",
            ResponseThree: "سورة الأعلى",
            ResponseFour: "سورة المزمل",
        },
        7: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي قال عنها الشافعي : لو تدبر الناس هذه السورة لوسعتهم؟ ",
            correctAnswer: "سورة العصر",
            ResponseOne: "سورة النساء",
            ResponseTwo: "سورة الفاتحة",
            ResponseThree: "سورة النور",
            ResponseFour: "سورة العصر",
        },
        8: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي قال عنها النبي صلى الله عليه وسلم ؛ والذي نفسي بيده إنها لتعدل ثلث القرآن؟ ",
            correctAnswer: "سورة الإخلاص",
            ResponseOne: "سورة الإخلاص",
            ResponseTwo: "سورة الفاتحة",
            ResponseThree: "سورة الفلق",
            ResponseFour: "سورة الفجر",
        },
        9: {
            QuestionText: "  السورة الوحيدة التي وردت فيها : كُلُّ مَنْ عَلَيْهَا فَانٍ؟",
            correctAnswer: "سورة الرحمان",
            ResponseOne: "سورة الطلاق",
            ResponseTwo: "سورة الرحمان",
            ResponseThree: "سورة التكاثر",
            ResponseFour: "سورة المائدة",
        },
        10: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي تخلو جميع آياتها من حرف ف؟",
            correctAnswer: "سورة الفاتحة",
            ResponseOne: "سورة الصافات",
            ResponseTwo: "سورة الكوثر ",
            ResponseThree: "سورة الفاتحة",
            ResponseFour: "سورة النجم",
        },
    },
    7: {
        doorName: { name: 'باب الجهاد', },
        1: {
            QuestionText: "السورة الوحيدة التي ذكرت مسجد الأقصى؟ ",
            correctAnswer: "سورة الإسراء",
            ResponseOne: "سورة المائدة",
            ResponseTwo: "سورة الإسراء",
            ResponseThree: "سورة مريم",
            ResponseFour: "سورة النمل",
        },
        2: {
            QuestionText: " من هو النبي الذى ذكر في القرآن ان ابنه كان كافرا؟ ",
            correctAnswer: "نوح عليه السلام",
            ResponseOne: "نوح عليه السلام",
            ResponseTwo: "سليمان عليه السلام",
            ResponseThree: "إسماعيل عليه السلام",
            ResponseFour: "عيسى عليه السلام",
        },
        3: {
            QuestionText: " من هو النبي الذى ذكر في القرآن ان زوجته كانت كافرة؟ ",
            correctAnswer: "نوح عليه السلام",
            ResponseOne: "هارون عليه السلام",
            ResponseTwo: "سليمان عليه السلام",
            ResponseThree: "داود عليه السلام",
            ResponseFour: "نوح عليه السلام",
        },
        4: {
            QuestionText: " من هو النبي الذى كان يعمل نجارا و أمره الله ببناء سفينة؟",
            correctAnswer: "نوح عليه السلام",
            ResponseOne: "عيسى عليه السلام",
            ResponseTwo: "إسماعيل عليه السلام",
            ResponseThree: "سليمان عليه السلام",
            ResponseFour: "نوح عليه السلام",
        },
        5: {
            QuestionText: " من هو النبي الذى فداه الله بذبح عظيم؟",
            correctAnswer: "إسماعيل عليه السلام",
            ResponseOne: "إسماعيل عليه السلام",
            ResponseTwo: "هارون عليه السلام",
            ResponseThree: "داود عليه السلام",
            ResponseFour: "سليمان عليه السلام",
        },
        6: {
            QuestionText: " من النبي الذى قال الله فيه : يَا جِبَالُ أَوِّبِي مَعَهُ وَالطَّيْرَ وَأَلَنَّا لَهُ الْحَدِيدَ؟",
            correctAnswer: "داود عليه السلام",
            ResponseOne: "عيسى عليه السلام",
            ResponseTwo: "موسى عليه السلام",
            ResponseThree: "إدريس عليه السلام",
            ResponseFour: "داود عليه السلام",
        },
        7: {
            QuestionText: "من النبي الذى قال الله فيه : وَرَفَعْنَاهُ مَكَانًا عَلِيًّا؟ ",
            correctAnswer: "إدريس عليه السلام",
            ResponseOne: "إدريس عليه السلام",
            ResponseTwo: "نوح عليه السلام",
            ResponseThree: "هارون عليه السلام",
            ResponseFour: "إسماعيل عليه السلام",
        },
        8: {
            QuestionText: " من النبي الذى قال الله فيه : كَانَ يَأْمُرُ أَهْلَهُ بِالصَّلاةِ وَالزَّكَاةِ وَكَانَ عِندَ رَبِّهِ مَرْضِيًّا؟",
            correctAnswer: "إسماعيل عليه السلام",
            ResponseOne: "شعيب عليه السلام",
            ResponseTwo: "هارون عليه السلام",
            ResponseThree: "صالح عليه السلام",
            ResponseFour: "إسماعيل عليه السلام",
        },
        9: {
            QuestionText: "من النبي الذى حكى عنه القرآن : وَشَدَدْنَا مُلْكَهُ وَآتَيْنَاهُ الْحِكْمَةَ وَفَصْلَ الْخِطَابِ؟ ",
            correctAnswer: "داود عليه السلام",
            ResponseOne: "هود عليه السلام",
            ResponseTwo: "سليمان عليه السلام",
            ResponseThree: "داود عليه السلام",
            ResponseFour: "صالح عليه السلام",
        },
        10: {
            QuestionText: "من النبي الذى قال الله له إِنَّنِي أَنَا اللَّهُ لَا إِلَٰهَ إِلَّا أَنَا فَاعْبُدْنِي وَأَقِمِ الصَّلَاةَ لِذِكْرِي  (14)  إِنَّ السَّاعَةَ آتِيَةٌ أَكَادُ أُخْفِيهَا لِتُجْزَىٰ كُلُّ نَفْسٍ بِمَا تَسْعَىٰ (15)فَلَا يَصُدَّنَّكَ عَنْهَا مَن لَّا يُؤْمِنُ بِهَا وَاتَّبَعَ هَوَاهُ فَتَرْدَى(16)ٰ",
            correctAnswer: "موسى عليه السلام",
            ResponseOne: "موسى عليه السلام",
            ResponseTwo: "هود عليه السلام",
            ResponseThree: "زكريا عليه السلام",
            ResponseFour: "يعقوب عليه السلام ",
        },
    },




}
